文字和圖片轉移：華為whatsapp 轉iphone whatsapp

請求大家幫忙教路，謝謝🙏🏻

叫維尼send比你

我記得an機好似做唔到過wts data落iphone，我之前轉機嘅時候乜都無曬

俾錢買backuptrans / 搵巴打夾錢

backuptrans

Thx